黑色五毛警示注意

搞清楚 尋日就林榮基 今日就民主黨 聽日就你同我
呢家都係私怨行先落井下石嘅 得罪講句 你連五毛都不如(你係五毛另計)
呢家挖返以前啲野黎講一啲用都無 大家見到佢成身都係釘書釘嘅相 其實不論派別都會驚
不如借呢件事煲大佢 咁邊個黨派都有得益
就算你再唔鐘意民主黨都好 借呢件事黎發展你嘅本土又好 自治又好 獨立又好嘅勢力係百害而無一利
如果呢家仲講私怨嘅 一定係五毛

今日係香港最黑暗嘅一日!

嘩正常人

出面群毛亂舞

5毛死全家！！
祝啲5毛長命百歲，百病纏身，孤獨終老！

散播抵死論

見到成堆五毛出哂黎

都知咩事

五毛3大論調：苦肉計論，失敗論，唔關我事論

有冇納粹黨篇嘢

叭叭叭

大家知咩事啦

邊個係5毛

LMAO ROFL

林榮基好似真係有 cctv睇倒佢俾人搬上貨 van, 肥仔釘仲未見。

突發

宜家民主黨咁柒

抽吓水笑鳩佢吔都係人之常情

郁啲又五毛

今天，我們都是五毛

玩完

事前話佢鬼又五毛 柒撚左比人笑又五毛
總之唔可以笑屈毛黨